（突發）小米支持反送中

笑撚到

不過
大家71一定要企出黎 屌林鄭老母

仲突發 有人早就開咗post啦

[突發] 小米支持香港反送中示威 小弟滾動流淚